想問個班歌頌黨和國家既藍絲光頭警長，大陸肺炎、封城，點睇？

係大陸買左樓準備送小朋友返大陸讀書既光頭警長心情還好嗎？

何已完呢排有無上大陸同同志們力抗病毒？

純粹好奇

呢個時候，國家需要你地